點睇 中大 地理資源 vs 政政 ?

lm

讀緊政政嘅答你，地資呢幾年越收越高，莫明其妙地做左半神社科，僅次於新傳、archi個啲

但係，喂呀哥，呢兩科睇個名都知讀嘅野爭好遠啦......邊有可比性

GRM呢科會唔會比人吹大咗d

地資上年好似收低咗

地資其實主要讀關於啲咩
想知多啲

算唔算係中學課程既延伸

兩科都乞米

讀過下，覺得唔太算係中學嘅延伸，除咗幾個basic course
大學geog又有啲咩GIS讀下